We hadden slechts twee gestolen interviews sinds die tijd, die ik nog niet genoemd, omdat ze te hard van stapel gelopen, en met te weinig comfort te zijn genoten; daarna werd ze te zwaar met kind te veroorloven me elke verdere gelegenheid.
